опубликовано:
http://sl-wcf.azurewebsites.net/

задание:
сделать клиент серверное приложение:

Используемая сущность:
 Сообщение:
  - Идентификатор;
  - Текст;
  - Дата время регистрации.

клиентское приложение должно быть выполнено на Silverlight:
 - отображать все зарегистрированные сообщения:
  - форма вывода сетка;
  - сообщения запрашиваются с WCF сервиса;
 - регистрировать сообщение в системе:
  - форма с полем ввода для текста, кнопка для отправки, и кнопка отмены;
  - регистрация проходит в WCF сервисе
сервис должен быть реализован с использованием WCF